(齊來破案)何鴻燊十年前跌倒好耐先送院 𠵱十小時發生乜事？

錯過晒啲黃金時間

痴撚線家族,各懷鬼胎,無個好人

根本上年紀咁大
跌一跌，就算好少事都一定要入院啦

話無事個班擺明係靠害